屌，真係好撚驚。

啱啱先出黎做野，做緊政府機構但非公務員，港共政府一大筆錢咁送俾支那，未來收入都唔知會唔會係正數，好驚政府破產冇糧出。

加上美國檢視關係法，如果到時真係取消既話，港幣變廢紙，身家大縮水。我呢d人又冇錢，冇外幣，冇樓。都唔知點算。

最後講句，屌你老母林鄭月娥，祝你俾雷劈死。

乜撚都無既人有咩好驚 多舊魚

驚咩啫
有關係法=你捱
冇關係法=林鄭同全港商人同你一齊捱